[新增推介榜][Season 3]ViuTV Chill Club 星期日21:30 (13)

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉

Band Leader: Joey Tang

Chill Club推介榜 2020年第23週
1 2 世界中心繼續轉 林一峰
2 3 呼吸有害 莫文蔚
3 7 我們很帥 ERROR
4 NEW 無力感 許廷鏗
5 NEW 100層樓的家 梁詠琪
6 9 開始倒數 馮允謙
7 NEW 一人之境 林家謙
8 NEW Ripboy Eric Kwok
9 NEW 努力的孩子 應智越
10 1 碧玉 王菀之

Lm

邊有可能呀，CCTVB飛虎主題曲喎

留名

好似上次ivana咁屋企錄就可能會

爆大冷呀屌

係咪因為一峰容易請

頂 你老母好毒舌

呢首歌好洗腦

呢首真係好聽嘅

正

我老竇問首歌係咪講荔園

把聲cd咁

sls

迴旋木馬~~~好洗腦

好正

應該唔想比大台拎第一

一峰把聲好似同以前有少少唔同左咁

好mean

一峰好似爭D甩咀

bingo

係咪聽到回憶返哂黎

係咪連登絲打嚟

應該唔少人有呢個諗法

以前聽收音機好似有聽過呢個疑問

覺得會直接冠牙醫或者error

好定唔好

竟然

直線抽擊海洋公園可以無限課金

細貓努力的孩子廣東話冇咁好聽
佢之前story po 過少少

呢個節目要打贏勁歌金曲未？

一峰好正

佢一望到就咁問我
佢話一峰唱歌好聽 但好矮好瘦
好似冇營養咁

荔園+啟德遊樂場

請牙醫上嚟

唔洗打
勁歌金曲自己收左皮

好難唔贏

自甘墮落

真係冇咗啦？

係 佢有上
但我唔知佢有冇ac

星夢圍威喂

今晚 周仔

冇左耶撚D 時間好用左好多

lm
唔該晒樓主幫手整埋個榜

又會畀Tvb笑造馬了

你咁愛佢都唔知？

牙醫會唱舊歌啦掛
不過佢新歌都好好聽 停半分鐘聽一闕歌

根本冇依個都冇人睇，而家調到幾點都冇人知

可能同緊你講嘢嗰個就係auntie

屌佢老味
個榜全撚部都係星夢

睇黎都on9

不過其實普通話係靠感情多
佢把聲太有特色，有啲位會覺得怪
歌詞加感情真係好正

我唔想佢問番我有冇ac

係

就嚟全部都係 Hana

唔會啦 佢洗緊碗

係以前都成日講呢個問題，等別係有一排佢地兩兄妹成日一齊唱歌果時

Wfc tvb

點知一陣就有

但係個旋律好新鮮

碧玉可以由上星期第1跌到今個星期第10

星夢9榜

冇啦 數榜啦又

係 好「跳」下

特別
自膠

真係唔識欣賞

點解個榜唔擺最尾，播完加多首嘉賓咪得

其實麥當勞都算幾黃 只喺viu落廣告

個廣告乜料

可能係睇數據？

error

有國先有家

俾error冠啦
個個台成績都咁好
冇理由自己台咁頹嘛

What!?

m記無喺大台落廣告好耐啦

2兄妹都咁好聽

ERROR 好撚正

個字幕...

我的志願
請alfred上嚟啦

人越大越難自選

仲唔係自由飛翔

有聲

L 佛 我的志願

隨時Karen人不在香港

香港所有電台/電視台都要播政府廣告

牙醫

你個名都好有聲

其實m記真中立 可惜係紅資

哇 真係好撚多謝紅色資本嘅M記呀

冠無力感咪上

好想聽牙醫唱

趙學而唱得幾好

岩岩個分鏡係咪炒咗

幾撚驚又係mimi搭jw

新歌舊歌都正到爆

KB個樣頹到

中資都唔撐tvb 你仲想佢點

可以睇返牙科版

一首就算啦 見好就收

真係on99 麥當勞黃?條薯條就黃

KB就快打到訓著咗

ar pam係後面um下um下好撚cute

佢同jw唱 逃生門都好正

其實有廣告費收咩都播架啦

我淨係記得黑警入M記唔知做咗啲咩
之後間嘢話CCTV壞咗

俾冠軍歌唱仲好啦

個主題中曬伏

係 真係多謝M記呀真係
感動到想佢地即刻喺全港執哂 可以即刻退休唔洗做生意

係咪仲拉埋m記經理

Thor

邦邦的曲加夕爺的詞

原來黃奕邦都作左咁耐歌

播政府廣告係發牌條件嚟 無廣告費添 好似係

你地知唔知自己覆緊隻TVB狗？

人哋其他台成績都好好喎
你睇下你星夢嗰啲喺邊

全港幾百間m記有一個半個戇鳩
有次第二間舖有經理力阻黑警拉人搞到被拉你又唔講？

Thor用返自己聲唱歌係好聽
唔好再扮eason啦

荃灣個間個經理唔比狗入比狗拉咗

科呢首表現幾好

給自己的信

何止TVB
仲要屌人同佢爭開po
笑撚到我

wa 依首野好耐冇聽

點解呢首又比mimi唱

給自己的信!

個m字都黃

diu,老母聽完話支那歌好聽

呢首以前日日loop

牙醫就算係大台冠頭歌都好正，不過轉左會仲正

agger 其實佢唱劉華都會扮劉華

真.經典
想聽Sherman唱

俾佢尻嗚

Thor隻右手有d feel

雷神幾時有歌派台

咪係 淨係針對單一事件

我已經預計到個chorus....

咁soft既歌咪俾羅敏莊唱得嘛

Sherman依家去咗邊

係 呢首好經典

依首應該冇位入啦掛

呢首香港原唱係邊個？

屌打冷震

Yes 港英政府原意係發放有關公眾利益嘅訊息，例如叫人洗手/戴口罩之類

結果畀港共濫用嚟做propaganda

好好擁抱呢

讀書grad後已經賣緊demo

佢可以cover 如果我是陳奕迅 再拎去派台

好耐冇留意過鍾舒漫，仲有冇唱呢類歌？
之見聽過佢有d唱跳歌咋

搶拍嘅大佬

鍾舒漫

Sherman

chill club 肥媽

angela 唔知有無份唱其他人d 歌呢

我都想知

JW件睡衣

鍾呢首之後好多鳩歌

Outro 小故事

chill club啲選曲真係好match自己個年齡層 每個星期都聽得好舒服

小故事

呢首係聽過但唔知叫咩名同邊個唱

尋日佢屋企真係停電

好作撞

唔好有 俾jw直落唔該

乜歌都驚佢尻嗚

其實佢唔使下下爆上去嘅，粒粒音都咁實好似讀出嚟咁

到底點解冇啦啦要換壽衣
本身嗰件整污糟咗 落紙紮鋪買件算數？

太賣弄

wiki好似有講之後D嘉賓
唔知真唔真

唔 soft 果 d 咪一樣話佢唱得大聲又 man ..

屌 mean

啱啱miss咗 邊個唱

呢首係邊個原唱？

jw原唱

Jw

jw本人

都係jw

佢自己

啲pattern都似紙紮睡衣

佢本人,唔係好紅

jw

jw唱歌真係 我唔識欣賞

咁早完既

thor

之前佢唱挑戰者果類無人怪佢喎
佢成日想學梅艷芳，咁都有得怪人？

想聽多少年

今晚咁早完？

好正wor 超鐘意

小背心唔見咗

佢淨係岩唱D 叫春港女歌
一唔唱港女一生風就唔掂

幾時有kolor rubberband

冷親走先

KOLOR 快9 D 啦

最想睇呢兩隊

彌敦道

立立

我估應該唔係同一日拍

Chill Club 第32集
07/06/2020

今日主題: 近十年推出的女歌手情歌

開場
趙學而 - 寧願得不到你 (姜麗文)
駱振偉 - 破相 (容祖兒)
羅敏莊 - 蜚蜚 (陳僖儀)

嘉賓: JW王灝兒
輕熟女
矛盾一生
逃生門

趙學而 - 一走了之 (連詩雅)
駱振偉 - 我本人 (吳雨霏)
羅敏莊/JW王灝兒 - 男人信甚麼 (衛蘭/王灝兒)

新歌介紹
許靖韻 - 別為我好

Chill Club推介榜
冠軍: 林一峰 - 世界中心繼續轉

當年金曲榜: 給自己的打氣歌
趙學而 - 我的志願 (許廷鏗)
駱振偉 - 樓上來的聲音 (張學友)
羅敏莊 - 給自己的信 (鍾舒漫)
JW王灝兒 - 小故事 (JW王灝兒)

最後六個字

立立顯靈

洪卓立

下集有立立

地下街

咁耐都未請到嚟

唔係死咗啦咩立立
我撞鬼？

Push

紅腳立

見到立立
下星期 就7月14啦？？

彌敦道 正到

嘩立立

失戀立

未死咩

下集主題係街名地名？

Thor唱地下街

宣傳無他

死左都上到

立立要唱難以取締啊

立立真係唔好唱新歌舊歌屌打

科...地下街唱得麻麻

彌敦道 真係好經典

第一眼望落
靚仔到有啲韓仔feel

好醜樣。。。。

少年遊記都正

多少女士含住龜頭

割腎黎未

可能有無他

陰間太多人與車

唔知chill club請唔請到腎仔

喜劇收場好聽過無他

遺傳mean

農曆七月都未到

地下街只有割腎CARRY 到

樓主好有心
btw 最後六個字

點解係死咗
冇留意

有無湯怡

而婆唱還你門匙

腎仔好似喺日本？

同湯怡散真係好可惜

骨灰之後冇首得

含邊度

一生一次少年遊

淨係記得彌敦道同苦行僧

腎仔唔肯唱踢出我天地

喜劇收場ok既

談情說愛是那麼易~

當年DSE Listening 前就係播呢首
就鍾意咗

下星期有

周國賢

洪卓立

回到最愛的那天

其實英皇都待佢不薄，係佢自己hea足咁多年

之前好似誤報爆肺死？

周爸啲歌唔係人人唱到

都肯同佢續

賣弄球技 和你寫進日記

唔係呀 痛同獻醜幾正

係thor嚟

個推介榜好有以前勁歌金榜feel

都有可能
Chill Club推介都有

唔明最後6個字orz

年輕人們

掛住打機課金

R.A.P

我地下集再見

若舊有記憶不可以用慢鏡拍低

集氣

每個星期日睇完Chill Club,既開心又傷心
開心係啲歌啱我聽
傷心係準備瞓覺聽日要返工

伊健，劉華，俊龍，林峰唱數碼暴龍

隨時代變遷快樂流逝
呢首唱K都多人唱

睇埋蠟筆小新

文匯之星不了，仲要dump 9曬立立啲獎座

科唱得好辛苦咁

講真，有時連佢自己都未必handle得好好

Thor 好似學腎仔個唱腔咁

而婆啲歌路闊到還你門匙都唱埋
巧西利

係 真係好仆街
唔明點解湯怡會紅

然而共著無話更易

獻醜同新嗰首無他都ok嘅

痛再舊啲我都幾鍾意

帶著骨妹去旅行

然後唱到「難以取替」走音

仲要同陳家樂傳緋聞

唉 當年湯怡真係好正 好迷
又係唔知點解份人咁仆街

早幾日佢自己唱返雪國 都話唔係好唱到

陳家樂

你識D野

支持而婆多唱新歌

彌敦道
少女遊記
胡桃樹
回到最愛的那天

而婆歌路好闊

睇嚟我地同屆DSE

我話有時嘅佢，尤其是早期，當然佢而家已經進步不少

藍色星球
難以取締
一夜城

佢同比比鳥，陳伯真係冇得比

你鍾意親都係仆街咁嘅屌

城市每天蒸發誰
留下又有誰

而家佢有做下運動，跑步練氣
之前睇佢啲演唱會同其他live音準同條氣都好咗好多

揀份工放星期一

男孩看見野玫瑰
憑什麼愛你
勿忘草
無聲佔有

佢有時三部曲難唱到hihi
得佢唱先有味道

幾時請mirror d仔上去表演？

上集陳柏宇唔唱你扯我扯好失望

我的獨立時代
躺一躺
愛無膽

花姐……

有套戲佢做學生妹女主角，某日某月，正到

無錯

盲咗

好想聽腎仔唱現場

花姐唔會比佢啲仔上去其他節目呀
如果上一早派單曲個陣時上咗啦

仲間個live

佢而家淨係唱求婚三寶
以前令佢紅嗰啲好少唱
最想聽你含我含、i will be loving you、你來自哪顆星

期待佢出番嚟

銀河都好唔錯

權鬥？

求婚三寶

不過都係等佢出鬼怒村 塵世美 everyday lesson先

塵世美等緊佢出full version
小克拍腎仔呢個組合冇得輸

應該唔係啦
係佢唔肯比啲仔上啫
你見ERROR都可以上
係MIRROR唔比咋嘛

鬚根
痛

好耐未聽過你來自哪顆星 完全唔記得左 即刻聽番

數寄屋橋次郎先正

究竟係點解呢
俾佢哋上去提高知名度唔好咩

而家而婆開緊IG LIVE講緊Chill club呀

數寄屋橋次郎ok

蘋果樹下同彌足珍貴都OK

學而竟然會揀一走了之好感動係佢比較少人聽既一首K歌

上榜係廣東話定普通話?

我想睇zpecial上

快少少

佢唱過兩三次周仔都唱得幾好

聽番林一峰首歌 2:05 聽到掟口系糖

我想知點樣去chill club做觀眾 集集都想去現場聽

仆街今晚縮圖都無埋 點知訪問邊個

依家唔會接待觀眾
以前你可以IG問雷神

低半度

估唔到

jw件睡衣

應該係同Chill Club一齊拍

同Chill Club 同一日錄

首歌其實老實講普普通通
我覺得係靠佢把聲carry多啲

Pinky

仲有啲時間淨 播番冠軍歌

hea播

今集啲歌之前都冇播過
而且首首都係真 • 新歌咁滯
真係抵讚

Chill Club 推介歌單 8/6
黃色代表之前都冇播過

衛蘭 - 低半度
JW 王灝兒 - 輕熟女
許廷鏗 - 無力感
梁詠琪 - 100層樓的家

今集竟然有兩個mc

胃C

衛詩

奇怪

都好嘅有啲新意

嗰段na na na硬係諗起處處吻

Ripboy again

one promise

第一次聽呢個版本添

第一次完整地聽

之前聽啲個版本次次都會飛走

頭先去頭嗰一兩句簡介 我仲以為係我的片單

我的片單都正呀

咁佢問人喺屋企會做乜呀嘛

jace

終於有Jace

今晚多新歌

呢個mv睇死人

又林一峰

首歌同埋個MV 係懲罰大西北

努力的孩子

6首歌?

MV係香港 但唱國語

應該係
播埋啲首歌完

林一峰首兜路特別短

有廣東版㗎 但係我覺得佢冇錄

依家好怪雞

我都覺 感覺上廣東話應該會好聽啲
利申 第一次聽

一峰首歌變咗ED?

係咪之後每一集最尾都要播一次冠軍歌

噚日係播全首吖可?

冇呀噚晚一樣都係淨係播少少

寂寞的怪獸合唱版之前冇播過
所以當第一次播

Chill Club 推介歌單 8/6 - 9/6
黃色代表之前都冇播過

衛蘭 - 低半度
JW 王灝兒 - 輕熟女
許廷鏗 - 無力感
梁詠琪 - 100層樓的家
衛詩 - 分手第二天
Eric Kwok - Ripboy
One Promise & 佩男 - 寂寞的怪獸(一對怪獸版)
陳凱詠 - 天生二品
林一峰 - 兜路
應智越 - 努力的孩子

證明同個榜有關

都好嘅 俾冇睇Chill Club嘅人都知道冠軍歌係邊首

琴晚早瞓左，原來有阿南

努力的孩子again

其實唔好聽，個人覺得

始終覺得係佢普通話口音嘅問題
首歌其實ok

竟然有Angela訪問

訪問又係上集Chill Club同一日

白雪雪咁樣

合唱版

原來係播合唱版
林奕匡個key真係低得滯
搞到好怪

夾硬整出黎嘅合唱版
又唔係全首都低
有一段又好高

同YouTube個MV唔同
無咗主角D對白

都好嘅慳返啲時間
最主要都係想播首歌啫

咁即係啲mv 係度身訂做畀佢哋播

第二段verse嗰個key先叫正常

終於上銀河修理員

遲來的銀河修理員
btw youtube view 已經差唔多3M
就嚟追上2084了

遲到好過無到
雖然我都已經睇左個微電影

陳蕾

竟然有陳蕾

啱啱發現呢首編曲同監製係mike orange
唔怪得知咁高汁

原來有 post
牙神

係呀用返Chill Club個po
不過我諗應該冇咩巴絲睇

華納三連發

係咪package嚟

應該固定每日片尾都播冠軍歌了

中午有重播，不過應該少人討論

日頭更加少啦

如果係show埋個榜嘅其他歌就更加好啦

Chill Club 推介歌單 8/6 - 10/6
黃色代表之前都冇播過

衛蘭 - 低半度
JW 王灝兒 - 輕熟女
許廷鏗 - 無力感
梁詠琪 - 100層樓的家
衛詩 - 分手第二天
Eric Kwok- Ripboy
One Promise & 佩男 - 寂寞的怪獸(一對怪獸版)
陳凱詠 - 天生二品
林一峰 - 兜路
應智越 - 努力的孩子
許靖韻 & 林奕匡 - 別為我好(我未夠好版)
Dear Jane - 銀河修理員
陳蕾 - 不想回家

我都唔睇
係食飯食得耐先睇到
係咪日日都係牙神

有五個主持輪流

正常係每集唔同mc輪住
不過唔知點解噚晚嗰集係mishy加阿神

終於係一個禮拜只係重覆一首歌
viutv真係有聽意見

如果同上兩個禮拜比嘅話就好好多嘅
不過其實同一個禮拜都有重複播過歌
只係因為想簡化個歌單所以先唔寫多次

今個星期冇Kathy仔?

聽日

zpecial

差啲唔記得睇

而家先知道有合唱版

一黎就plug 100%合唱版

100%
點解冇cheronna獨唱嘅part㗎

好多人都中意獨唱多啲

mv都好睇啲 有故事性

希望viu可以播返獨唱

呀，係Shirley S

加咗cheronna好似冇加咁

有幾句分開和嘅咁

又唔同 男聲和音抽起咗變咗女咁解

希望有冠

想問問我的片單之前有冇播咩歌
遲咗開嚟睇

佢介紹嗰陣完全無提女聲先好笑

分手第二天

分手第2天

thx 又重覆播

thx 巴打

joey貓咗

今日應該又播到6加1首

係中佬嗰個陳生

小巧

hanna

Chill Club 推介歌單 8/6 - 11/6
黃色代表之前都冇播過

衛蘭 - 低半度
JW 王灝兒 - 輕熟女
許廷鏗 - 無力感
梁詠琪 - 100層樓的家
衛詩 - 分手第二天
Eric Kwok- Ripboy
One Promise & 佩男 - 寂寞的怪獸(一對怪獸版)
陳凱詠 - 天生二品
林一峰 - 兜路
應智越 - 努力的孩子
許靖韻 & 林奕匡 - 別為我好(我未夠好版)
Dear Jane - 銀河修理員
陳蕾 - 不想回家
Zpecial feat. Cheronna 吳嘉熙 - 我的片單 梁釗峰 - 佚名
關智斌 - 日月
鄧小巧 - 與人同行

有咩歌

kathy仔
今日同姜濤

小背心

別為我好again

兩姐弟
我都未睇返添

顧定軒

胡子彤嚟

佢有歌架？

屌 我見到了

唔係白粉佬咩

係 屌睇錯

其實真係唔好留鬚...
又唔夠密 想點

King
佢同Jase終於出下solo歌

點解阿king個樣好似唔同咗咁

jase之前同馬米首backseat love好正

DJ King
安仔講過佢靠EDM嚟表達自己

本身幾鐘意聽佢903個節目 但真係頂唔順矮人

佢哋啲歌同釗峰同安仔相比冇咁主流

其實我覺得好事黎 4個既方向其實都唔同

我最鍾意安仔啲歌

Kathy仔

micllm作詞

係咪同名咋
無啦啦點會揾佢作詞

唔會咁啱掛

真係佢呀

btw 首歌感覺麻麻地
啲旋律唔夠入耳

見到kathy仔就覺得好勵志

又係牙醫呀

呢個肥仔有D似Jojo Rabbit果個

我覺得似UP嗰個童軍

我都覺

cath

一開頭果幾幕似
之後咁搞笑就似Jojo Rabbit肥仔

冇

Chill Club 推介歌單 8/6 - 12/6
黃色代表之前都冇播過

衛蘭 - 低半度
JW 王灝兒 - 輕熟女
許廷鏗 - 無力感
梁詠琪 - 100層樓的家
衛詩 - 分手第二天
Eric Kwok- Ripboy
One Promise & 佩男 - 寂寞的怪獸(一對怪獸版)
陳凱詠 - 天生二品
林一峰 - 兜路
應智越 - 努力的孩子
許靖韻 & 林奕匡 - 別為我好(我未夠好版)
Dear Jane - 銀河修理員
陳蕾 - 不想回家
Zpecial feat. Cheronna 吳嘉熙 - 我的片單 梁釗峰 - 佚名
關智斌 - 日月
鄧小巧 - 與人同行
DJ King - 進擊的生命
洪嘉豪 - 自問自答
黃妍 - 牆身有裂

屌 播黃妍無人講 頭先已經做完天涯俠醫 我可以轉台

原來有講

不過算啦今晚樂勢力都有佢唱live
唔駛睇mv

我頭先淨係見到你呢句無拉返上去睇 走撚左寶

許志安去年4月爆出「安心偷吃」，認錯沉潛14個月，在老婆鄭秀文力挺之下祕密出關，下周將現身ViuTV的《Chill Club》節目當嘉賓，為復出試水溫。

唔知呀thor會唔會同佢合唱

會過去的

成鬼日唱佢啲歌
終於揾到真人嚟

想聽安哥再唱 會過去的
同昨遲人

叫到老鼠安嚟都真係幾勁
仲要係復出後第一個節目

原來呢個鐘數會重播

呢個時間冇野睇啱哂 可以聽下歌

老鼠安

收皮啦 老鼠安

我最期待嘅畫面出現啦.jpg

杜生

森下仁丹Bifina S 益生菌呈獻
Chill Club
第33集 - 嘉賓: 洪卓立

今集《Chill Club》請來洪卓立和大家大唱自己的經典歌曲。配合今集主題「2000年代男歌手」，三位主持人亦會唱出同期男歌手的歌曲。洪卓立除了會演繹新曲《無他》之外，亦會與駱振偉合唱歌曲《你好嗎》。新歌推介方面，今集邀請到馮允謙上來演唱新歌《開始倒數》。今集亦會有「Chill Club推介榜」，與樂迷公佈本週第一至十位推介歌曲！至於今集「當年金曲榜」，將會精選歷年的「香港地名冠軍歌」，與觀眾重溫經典！

正喎

痛的速度 一波一波於身體分佈

開波

超級

還你門匙

三連星 巴打去咗邊

而婆打頭陣！！！

I am back
上星期要返工 冇睇

呢首阿科真係揀錯歌

迷宮之中

呀Thor 隻錶好搶鏡

報到

地下街
腎仔

再見講得多麼簡潔聽不出後悔
天真相信失散定團聚
你與我於一千多歲雲層上再會
難道你又能夠似舊時十歲

呢首腎仔真係屌打

同腎仔一樣

佢好似走唔出原唱唱腔

唉

阿 Thor 好難頂呀!!!!!!

都唱得唔錯呀

周柏豪名作

屌... 鳩叫櫻花樹下

佢夾硬chok周仔把聲

櫻花樹下

Mimi嬸

又破壞多首

但淨係唱咗半首

三首都正~

Mimi又有得wow

準備爆咪櫻花

樱花樹下

仲低過軒仔1個key?

屌你咩料

佢起呢個key都嗌唔到啲咩掛

破壞軒仔首神曲

忍住唔好嗌啊

人地爆米花佢爆櫻花

好似收斂咗

嗌左

個戀字唱到

陳智燊這大時代

其實呢個節目有冇後期tune 音

無嗌啊
好好聽

好彩冇唱副歌

咁就破壞多首歌

一眼沒理睬！！！

好心個background俾返幾朵櫻花佢啦

成碟青瓜過大海

成碟青瓜過大海~~

個「一」嗌左

明日花 昨日已開

mimi收斂左好多啦

依首我最愛，正呀

少似牙醫

新一季呢幾集幾正

立立當年做咩俾人傳佢死左

立立個頭好立

立立翻生

估唔到唱依首，超正

比人扔晒啲獎去垃圾站

肺積水

好撚慘真係

側面望立立好似signal wong

湯怡

立立唱歌其實幾好聽

中學個時覺得佢好靚仔，依家塊臉啲肉鬆左

之後係咪有一首陰陽路？

我鍾意躺一躺 憑甚麼愛你

而家好聽過以前 有返啲歷練感

立立聽咗個名十幾年
原來都係33

其實佢一直都穩 但同樣地唔夠突出

呢首真係會聽到喊

Mimi可能有mon post

唔睇樣佢把聲都幾man

立立髮線係咪好高

之前聽佢上angela 同gladays個節目唱歌
發現佢把聲唔錯

立立係咪帶黑十

立立塊面好圓…

小弟聽日去唱K
今日聽下先

其寶係咪愛情夾親情

屌唱新歌

有無咩歌係出名？
我一首都諗唔到

聲又得樣又得
都係唔知點解搞到咁頹

個個人都會咁 爭在程度

差一首突出嘅歌啦我諗
嗰陣一聽到「痛」，就開始留意返佢

彌敦道啦

彌敦道 愛無膽 苦行僧

viutv FB之前都大把連登仔女講佢呢樣野

唱憑甚麼愛你就好

改左個唱腔，進步左

正呀

一出信和暴雨瀉

岩岩個shot靚

你唔睇流經咩？

唱人來人往正

個shot做咩
頭暈

只係近年無乜有實力歌手 ....

兩面 左右畫

呢首好聽

Gladys唱功進步咗好多

睇嚟你都係一開始就聽佢

幾正喎
入得幾中

聽立立唱歌真係覺得好舒服，唔係肺積水應該今日做到一線

上位之時大病
收皮
果時pakho 柏宇都唔夠佢紅

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

頂唔訓gladys
本身幾鐘意angela 但奶共

正啊

d手指

少年遊記

半年前
我差唔多5年冇唱過了 越黎越少歌 唱條毛咩

估唔到啫
有新意

會唔會唱難以取替呢

好醜

少年遊記係dse回憶

把聲好入mic😍😍😍😍😍😍😍

想聽舊歌

最on9係要唔同公司要去唔同場唱

陰間太多人與車

我淨係識呢首

Gladys唱自己啲歌還好
一唱人哋歌

果首回到最愛的那天我曾經幾鍾意

黃丹儀

揀啲歌正過陳伯

傻孩子不惜孤獨地尋求~

2選1，一定係Gladys
首黃色大門

獨活 帶著骨灰去旅行 獻醜都唔唱

最掛住都係green/red box vs neway果陣

陳伯唔揀舊歌

以貌取人

呢首歌叫咩名

neway而家得番勁少歌

agger

今日個shot咁中意轉既

比D時間

推

加上英皇魔咒
無個男新人掂

Neway始終多廣東歌啲
Red Mr就外國歌多啲

躺一躺 憑甚麼愛你 少年遊記

唱左陰陽路未

中意佢地三個做主持 三個唱歌都各有特色

今日個cam 轉到頭都暈

轉左做kol 宜家翻黎唱歌

唱得好喎

真 香港呢樣野好撚煩

全部都係tvb同蛋記，仲有啲勁舊嘅歌咁囉

係咪買咗新臂，拎嚟fing下試下

想聽苦行憎

好好聽

好少聽立立....
又幾正wor

嗰時都係最後最多人去唱k嘅時期

黎黎去去都係唱eason 張敬軒嗰d

轉左2次

最尾一節先唱

真係幾靚仔

立立我最鍾意聽苦行僧同獨活

有合唱團把聲就perfect

會唔會畀人投訴

真係好白

被英皇耽誤了的歌手

數寄屋橋次郎 同 獨活 呢

有咩回憶

佢日頭係咪唔出街
白到咁

好想佢唱獨活

英皇捧人真係唔太掂
立立、阿sher、泳兒冇個彈得起

立立加油

立立咁多年仲咁靚仔

係新一果年惦

之後完

阿Thor好黑

jw 都要得red mr 有

咩劇

邊套戲

拍劇

拍劇邊套呀？

明明個個都幾有實力

好敏感 仲要講多次

自己都唔努力，冇得賴啦

唔知拍緊咩劇呢

竟然有拍viutv劇

而家咁撚貴
雖然出咗嚟做嘢，都係覺得貴

而婆都有mon post

Hi 學而！

揮手
DSE加油站

正常應該要cut mimi姐呢幾句

數寄屋橋次郎

掛住打機

立立拍打戲？

立立講野把聲好有磁性

初期佢係屌打陳伯比比，大病真係冇計，不過其實都好返好多年，佢自己都唔爭氣，hea住做

有冇人知邊套？？

應該俾阿科單方面屌打

而婆，愛你

街邊太多劉馬車都唔識

真
juno嘅歌全部無咁濟

阿部寬

偏偏twins無實力又捧得起

好有磁性

當年陳伯個名無立立咁hit
但傳立立死左之後都無咩立立既消息。。。

彌敦道都唔識？

都係舊果套好睇D 前排先番睇完

你睇馮允謙一走左即係幾生猛

twins唱歌真係好難聽

證明唱成點唔重要

打下打下就...

而婆，我都愛你
想聽你唱多次《你是你本身的傳奇》或者翻唱kary啲苦情歌~

不能結婚的男人

可能係鄭中基個套

真
當年幾中意泳兒

真心答啦 回到最愛 同埋我的獨立時代 三腳貓 都幾正
一定唔小得少年遊記

唔講都唔記得佢入過英皇

啊Thor都有拍 會唔會係暖男爸爸

諗起二汶唱下一站天后

其實Neway華納sony寰亞都有，係冇環球啫

許靖韻都正
我都係今年先識佢
唔知原來佢出左道好多年

得nothing lasts forever隻碟

Jay而家有自主做歌唔同啲，
英皇仲當歌手係商品咁sell，但音樂本身冇乜特色

有暴龍哥同可頤，要睇

佢上幾年上101啊麻

addendum都無

回到最愛唔係跟About Time 填咩
扮乜鳩自己有份比idea

冇曬eason 你話仲有咩好唱

我想聽多次每隔兩秒....live...

btw奶共收皮

周柏豪

比比歌

周柏豪嘅歌都要破壞

鳩叫

老少平安

方大同、周仔都冇咩啦
aga就一定冇添

好似係 熟女強人

無睇開大陸野所以唔知

唱腔有啲悶平淡得嚟又無林家謙咁正

藍奕邦

屌 第一句已經黎料

炒老少平安

屌，變左大戲

chrous又9叫

懷疑唱得好聽過佢

撐藍奕邦

周國賢 老少平安

唱到好老

奶既就收檔！

蒸架

點解唔係牙科唱

廢禮

黃奕邦

頂

訪 啊 啊喎

mimi唱歌真係幾好聽覺得佢有努力滅甩陣老土味

拉咪 拉長 9叫

但twins d歌好正，口水歌嘅極致

睇韓YouTube會推薦支那嘢

好憎呢首歌

一陣有jay fung

主持就主持啦 個個禮拜都要聽佢唱歌好辛苦

大戲version

唱得好過原唱喎

竟然唱(到)星夢歌……

休~~~~ 止

邦邦

同姓三分親

係咪合唱喊出黎

幫再出殯唱歌 不了

應該都係呢兩套 近排得呢兩套新劇消息

老腔唱鳩柏豪啲歌

聽佢唱一次就好比經歷左幾十年

而家已經叫好啲
Neway起碼有返sony同warner
雖然環球依然係冇
aga, gin lee

大病好番
唔敢太博驚影響身體

慢慢就會用隨遇而安去掩飾懶惰
聽佢訪問話散左後 先覺得自己之前太hea

首歌華納㗎

佢啱唱舊歌㗎咋

以前隻八哥狗狗

搞到好似流行經典五十年

好聽啊

唔好係mimi唱就扣分先啦

變左舊歌曲風

耿耿於懷

拉長唱呢首真係好咩？

Juno ar!!!!!!

而婆

係咪得我覺得呢幾集mimi唱得幾好

寰亞

咁阿比比鳥啲唱功差咁多皮，mimi雖然老土但功力邊有得比

難道沒練習太耐

今集啲歌終於啱我聽

嘩！！！！而婆

其實一直都好聽 但啲老土味少過第二季了

難道沒練習太耐 感覺都追不回來

佢幾岩唱依啲親情歌

你最近還好嗎

呢首女唱超難

搵juno上嚟唱啦

我都覺得好聽
上面成班話變左舊歌 知唔知首歌講緊咩

轉咗會先出架

有進步

早期啲歌其實ok

念念不忘都唱埋

嘩而婆竟然唱耿耿於懷

ar pam

都係key既問題je

呢兩年啲口水歌都幾入腦

Juno 既歌
係唔係任何人番唱都可以屌打原唱

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再 努力愛 也顯得不自在
不懂得如何談戀愛
還是我太愛你 對過去太放不開

joey好high

講唱腔嘅話比比鳥應該收皮先所以都係衰佢自己啫

佢把聲其實幾特別鳩嗌少咗好好多

難道白石茉莉奈

大家太對人唔對歌🤢

佢首咩白金漢幾好聽

kb 個無聊樣

耿耿於懷從前的愛

個key太低定咩，我覺得怪怪地咁

而婆個唱腔仲"新"過mimi

好有故事喎Ching

你好嗎 三個字

你好嗎 3個字

學而呢首做咩唱到讀書咁

哇屌你好嗎，啲歌真係揀過

如果唱k 唱係唔係應該教高1-2個key 先唱

好多女歌手都會翻唱Juno

其實好似有少少少系甩beat?

耿耿於懷既詞真係好撚正

你好嗎

唔係陳伯咁hea,唱返嗰幾首

好似原key來？

今集d歌高汁

別為我好

嘩... 肥到呢

thor又chok個立立腔出黎

被討厭的勇氣，逆流成河

拯救眾生於慾海

唔會 你講得呢句姐係你都聽得太少Juno既歌

你好嗎 三個字 存在甚麼的意思

尋找白金漢
仲有聲音導航同山旯旮

點解
老少平安其實幾正
不過係比比鳥唱啫

今晚啲歌做咩咁唏噓

李思捷咁 成日扮人個腔

立立屌打左wo

計唱功就唔難

但講感覺就未必，juno把聲都幾有特色好啱唱佢啲陰柔歌

呢首又幾好夾喎佢兩個

KB客串到好唔情願

我有時覺得

愛斯基摩人之吻

根本成隻Detour都高質

其實好鍾意立立嘅《香片咖啡》

駱振偉唱得好聽個洪卓立

比比鳥sell作曲同樣喎

At17 小巧 我 唱嘅弱水三千

有呢個技能唱k 會好正

啱唱痴漢系列

係唔係人物設定嚟

感覺都追不回來 試圖看 羽田愛 宇都宮不自在

點解咁細聲

插住袋唱歌

Same feeling here

唱左彌敦道未？

Live band好正

立立依家36定38？

會唔會佢原本係咁其實

屌，收得工未呀

肥腫難分

好高質

1987 年 3 月 2 日（33歲）

我覺得係佢個樣容易惹人誤會 可能係認真打緊鼓太肉緊姐

未 應該當年今榜會唱

dup 低頭玩電話
真係分唔到邊句Thor唱邊句立立唱

唔那係呀 立立屌打呀科喎

期待
街邊太多人與車~~~

33

好明顯當年U都無讀就入咗英皇

佢出道好後生喎

認真睇其實係專心樣嚟

感激她們 毫無遮蓋
從沒有放棄過 兩腳永遠也分開

今集主題係2000年出道男歌手
應該係啲歌最啱九十後聽嘅一集

立立個黑眼圈好勁

聲音導航好聽

11

Full Moon Party
正到癲

佢初出道我覺得佢好日系，依家肥左好多

你老母 三個字 存在什麼的意思

阿Thor 而家集集合唱完都咁紳士式鞠躬

舊屎興中五畢業就去發夢星夢

Agger

80後都啱

愛斯基摩人之吻 曲風好撚正

都唔知佢幾時先會唱返舊歌

疫情後第一個境外節目

唔知會唔會搵到人上黎唱18

佢舊果D歌都唔知點撚樣唱返佢個感覺出黎
夕爺+佢 無念隻碟
可能大家都係聽佢新歌多

真呀
即刻忍唔住想唱K

段假音點上

佢應該係咁既樣 唔係唔情願 kb幾型

但都係juno唱最正

一至五都見到李拾壹

真心太口水

白金漢合唱版 黃淑蔓

係入大台之前最後一首好聽嘅歌

腎仔

佢幾時返黎

山旯旮正到
上年單曲loop得最多就係呢首！

推到周仔快啲回家

湯怡mv

快啲放暑假返嚟做歌啦

老婆三寶

agger
只係呀Phil作得好聽姐

洪卓立有感情啲

首歌完全係講香港

做左一首 等出

6月中點都放緊啦

邊首做冠軍歌呢

有無人聽過佢首胡桃樹

正呀好想睇，支持下佢啦
曲詞編都得，最緊要係咩？深黃

入咗㗎喇
首歌版權都係星夢
所以奇怪點解會唱到

佢第一隻碟係熊本影相 相戀於熊本

就快爆post

但返嚟要隔14日

一陣隨時咸能左

2個把聲好似
所以夾得好好聽

女仔黎講 你既版本最撚好聽
有幸睇左kay+juno kay唱返juno以前D歌都撚正

即刻出現

Jay b

牙科扮聲王

Jay Fung

Jay fung今日個樣咁乾

開始倒數

面青口純白

好似黑左

自言隻碟好正

即刻上嚟

佢唱獻醜都成日就喊就喊咁

周柏豪2017入星夢
《老少平安》2018出

小巧嘅弱水三千真係好撚正

超級巨聲

阿叔左咁多

依首好似仲爆過佢隻碟啲歌

屈dee都頂唔撚順隔離台班大叔大媽

馮頴琪都有cover過poor u，又係超級正！！

係wor
但第一次聽係係佢自己youtube channel
同埋係邦邦作品 唔係星夢嘅罐頭歌 所以覺得都ok

1001 chill club C

行得山多？

[新增推介榜][Season 3]ViuTV Chill Club 星期日21:30 (14）

kay 唱 畸
彳 亍

個look搞乜